# Elastic stack (ELK) on Docker
Запустить связку:

mkdir /opt/data && chmod 777 /opt/data (СОздать папку и поменять права, так как контейнеры запускаются от пользователя docker ) тестировалось на Ubuntu

docker-compose -f docker-compose.yml -f extensions/filebeat/filebeat-compose.yml up

